槍權＋終身免差餉換以後有事唔可以搵差佬只可以私了，你會點揀？

正皮：前者
負皮：後者

Deal